電腦hand 機一問

小弟部腦砌左冇耐，但係間唔中會成部機hand 左，機都熄唔到，想問下各位大慨係咩原因
Spec:
Cpu:i5 6600
Mb:asus b150 pro gaming
Ram:avexir 8gb ram x2 core series
Display card:msi 1060 6gb
Power supply:antec 550w
仲有一隻ssd+兩隻hdd
借人ac第一次開post 大家唔好屌咁大力

有得換先有得試

係咪lag住郁唔到
試下換左個散熱佢

試下換散熱同望下d黃腳有冇拎好

係咩情況下會出現?
開一開溫度測下有冇問題先

大約會係咩件有事先會咁

係呀，聲都lag埋

係成組散熱換左佢定換散熱膏,個散熱用左半年都冇

通常打左成日機，同時開好多個browser 同一隻game就會冇預警下馬上lag死左，一個月一次

試下用MemTest86做下ram test先
同時都做下HDD test